松松姐姐而家都仲幾唱得[shocking]

正呀

好正

好撚正 milf

再聽到相聚一刻好感動

好勁

後生仔表示眼前一亮

能共你相聚

溫馨不再 正

其實點解咁出奇？佢不嬲唱得架啦

相聚一刻廿多年既感覺

好耐無聽過佢live

響子